侵侵連任我俾我男友瘋狂中出！！！

WI個度10票呀屌
mail ballot賤到

Gay

LM

比連登巴打中出仲好啦

你就想

fucking gay

跟隊得唔得

佢不舉

兩Q謝謝

我要我男友條J染成咁嘅色屌我

咁關我撚事

推呀條撚屌我畫咗好耐

咁委屈你呀?
侵想唔贏都講唔通啦

我肯染，可否比次機會。